右邊個警察個樣好On9

唔同傳媒 唔同角度 都影到個樣咁on9，證明左佢個樣真係好on9

不如調返轉，你搵到個唔on9既再話比大家知喇
賤種全部都係咁既樣

有隻狗放緊隻弱智狗

你都傻嘅
兩個個樣都on9囉好冇?

唐示綜合都做到警犬

左右都咁on9

請到fb / ig 加 瘋傳以下hashtag:

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

唔on9點做到狗呢

弱智先請的聽講

有d Terry 扮傻個樣

示沙學人也文也武